點解tacko fall咁勁綠軍唔比機會佢

2.26高
手長2.54
站立摸高311公分
籃框都係得305
長人黎講跑得好快 又靈活 有體能
身材似KG

同埋佢依條友可以做到人氣王
證明佢潛力真係好大

身體質素勁過姚明好多

無射波無底位單打
防守進攻只靠身體
無意識

唔係呀麻
你有冇睇過佢打波架

taco vs bol bol

唔算高

岩岩復賽
出場6分鐘 1板6分
你自己睇下2.17
小球陣營最驚既就係佢依種球員
屈你高你根本無能力擋到佢
依加流行小球係因為勁既籃底無晒
姐係23歲既奧尼爾係依個時代既話
都一定係野野爆底
唔係小球時代封殺左籃底球員
係無出色既籃底球員姐

假膠?

睇佢2.17-2.51既表現
真係可以做到頂級球員 一場打20分鐘絕對可以發揮到佢實力
同埋佢真心跑得好撚快啦
你睇下依加所有高過7尺既
有邊個快得過佢
睇下佢2.51既跑速先再講啦
根本佢就絕對可以跟到小球戰術既速度

yes 禾準備炒Brad請U

你自己睇下啦
佢拎住個波拍一下就上
成個NBA 除左AD級數既球員根本無人守到佢
籃波不嬲越高越有優勢
綠軍個教練都垃圾黎
三巨頭之後已經好撚多年無入過總決賽啦

放手嗰陣咪俾harden curry嗰d撚到渣都無得剩
睇翻呢幾年po gobert點俾harden curry撚先啦

文件河去左大飛

咪得進攻屈高，防守唔見腳步好好，而且無三分，根本唔適合現代球風

你係唔係玩鳩我呀
有邊隻中鋒唔比harden curry撚呀
中鋒都撚唔到點做全明星呀
相反你叫佢地守中鋒咪一樣比人撚
騎士對勇士果陣廢老咪撚鳩手感仔撚足50分囉

咁你自己都識講啦
而家基本上強隊一定有top既後場
你打太陽騎士嗰d你擺乜柒都贏㗎啦
真係到大場面咪擺唔到上枱囉

屈高仲唔夠
佢進攻有腳步
我見到有D奧尼爾影子 會識開肘
同埋識利用身體去放籃
防守可以練
但綠軍唔比機會佢絕對係錯
佢一出場都交到貨
只係進攻籃板 全聯盟有邊個真係夠佢搶

大佬TOP既後場食唔到你隻底就食屎啦
基本上除左AD 字母哥之外
哈登 手感仔食晒全個NBA架啦
依加講緊佢既優點明確大過缺點
你放佢出黎籃板數一定上升
佢補防威力快 進攻根本無人能守
只係食餅出場20分鐘最少拎到10分
佢係籃底只要一拎到個波你根本無得守
根本如果你打小球陣型 佢高你個幾頭
隻手舉直可以直接入樽 你點撚守
打過波就會明 要守身體質素勁你好多既高佬爆底你係完全食得屎

我想講佢係依一種高度黎講
身體天賦點撚滿左架喇
高得黎完全唔慢 仲幾靈活下
罰球都OK
真係應該比多D時間佢出場試下
佢出親場都交足功課
綠軍人氣王
身型真係成個高版KG咁

50%罰波都無叫ok

你睇下1.49同2.15先
我敢講姚明一定守唔到2.15先